大J：POPO圍住兇個15歲小妹妹，聲援後我都被截查

大J：大家幫忙fact check最後個小妹妹有無被popo帶返差館。

換轉我係一個真普通街坊，我咁樣大聲同popo講野，背囊裏面又又豬嘴又盛，點可能會放我？當時仲要好似得一個記者在場。

出街想安全，真係要做YouTuber。

YouTube link：

大J真香港youtuber
做佢打手，幫佢睇哂d片
衝番上100萬follow

我愛大j

大丁

呢個環境仲肯發聲而且有行動支持
放棄好多搵錢機會，知名人士無幾個做到
無follow錯佢

所以更加應該支持呢堆肯發聲嘅名人
YouTuber果d就睇哂佢地d片，多d人follow下

幫推

黑警一味聲大大
查完身份證變死狗

叫達狗情可以堪

Push

堆

達哥持續關注中

大J

推

大j真係好勁 之前係大學到演講真係

跌到十萬訂閱

條友提嚟仲乜

bob叔都有share大j條片
好中意睇佢地2個

關注ing

以前反錯人 又捧錯人 唉

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

關注事件

多謝你敢於發聲，呢個勇氣絕對唔少

支持大j

達哥其實做左好多野 不過冇放上網 又冇人影到

是唔是tko個位妹妹

引戰狗
你逹哥點比反應

你收皮啦屌

收皮啦屌你老母

驚無左支那D生意嘛

乜仲有請打手啊

成班狗恰細佬女

支持大J

五毛姐，重比得起

X哥做咗嘢？做咗好多大陸生意呀？

有人影完都已經咁
冇人影的話
不堪設想

每日上facebook叫人unfollow佢
癲撚咗

問下大J 位小妹妹是邊？

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

古巴之旅叫醒左佢

想強姦幼女

佢有講過因為今次表態 都有幾間公司搵佢合作

咁都仲有10萬

[member好多手足比人篤灰(包括我)

Report左幾百次都無用

有無連仔可以教下我點做

或者幫我一齊檢舉下

一直在關注
做SHOW啦

只支持達哥 光頭佬永遠取代唔到佢

如果啲明星好似大J咁樣肯出聲
好多人都可以俾人保護

本來佢大把代言做啦
賣下廣告，打下機就收錢
唔洗話出聲支持警犬
唔出聲都繼續袋錢了

達哥：

咪撚再提達哥啦
佢已經收左皮啦

大丁哥

一直有關注事件🙏🏻 天佑香港

大j 真·香港Youtuber

舉左黃旗未

要多d支持大j 天佑 tommy果埋肯發聲藝人
等多d名人都肯出聲

成班垃圾 大蝦細
比屎喂

好人有好報
班仆街等時晨到

無法無天

呢D 咪真男人囉
達狗? 真人妖

真心respect大J

原來達狗口中既大步檻過係叫班狗檻過去捉住人

達哥 長毛狗

再咁落去驚大j成為香港第一個被捕youtuber

唔知達哥仲有無關注事件呢

達狗: 要大步欖過

香港需要更多大j呢啲高質youtuber

真係抵讚, 呢個時勢, 仲經常為局勢發聲, 而家仲為民發聲, 值得支持

而家要搞到Linkage保平安
咩年代呀屌

成班狗擺到明認得佢
態度即刻變哂

Respect

大J 好波

達哥住油塘 宿舍

佢人又本身縮骨淆底
自然唔敢講

推
推
推
真係香港第一youtuber

唔好成人提達哥，一個係真漢子，另一個只係鍾意打機既小毒撚

真男人

大J真男人

一開始串到仆街
之後應該有人認到佢
知佢有知名度 即刻勁禮貌

同埋依家係示威現場口罩都會比人拉返去
大丁有豬咀居然都放佢走
好撚明顯知道佢係公眾人物唔敢搞佢
失控果隻同佢屌左咁耐先發現

引戰達玩緊咩game

大J真係真漢子，要做大J打手了

屌你有無咁撚型
我愛大J

屌你老味迖狗行埋一邊啦

Rock哥呢

真係堅

開住佢d片係咁loop幫佢刷view

呢d咪真係愛香港既人囉，點似得d滿口仁義道德既偽君子到頭來屌返人地引戰狗

兩個接近光頭都係咁撚型，反觀個隻長毛狗

咁佢做過啲乜嘢

其實大j係咪有記者證?
如果無記者證之前佢上前線拍嘢會唔會奶嘢
其實記者證係咪同記協申請就有

大J 真香港youtuber

點解大J可以咁型

留名等睇power off 入黎屌鳩大家引戰狗

學返2招功夫/圈幾個炸彈出街安全啲

讚還讚，個女仔有無被捉走?

問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！

迖仔有一直關注事件，大家唔好攻擊先

以前笑鳩你係我有眼無珠 對唔住

抵佢做香港第一youtuber 之前條港大演講片仲話想透過自己教育d觀眾正確嘅觀念

like

冇反過

dllm

次次睇都覺得呢條垃圾好撚可恥
明明冇親人係大陸
明明冇痛腳俾支那揸住
都唔撚出聲
仲話做後生仔market
含撚啦去

大j係香港youtube既榜樣

btw popo死全家

贏咗成條彌敦道喇

睇唔睇到個細路女最後點

永遠忘不了達狗

係咪大埔？琴晚睇gp話個小妹妹無事

支持大J
佢唔止發聲，唔係得個講字，而且會行動

原本幾多

我愛J

講搵錢一定唔係行佢依家行緊既路

唉,塊面腫撚晒啦
吳孟達D FANS群仲要係十令歲果班
唔知睇到而家佢地有咩感覺

大J其實不嬲係有腦嗰啲
只不過以前係target小學生先比連登仔笑

多謝你呀大丁

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

佢係咪仲住係油塘

定搬左

G持

依家次次見到大J啲行動片都諗起達狗關注中

大j

一直關注🙏

關注緊

push
個小妹妹點

J哥

個小妹妹點

一直關注事件

要大步欖過

大J真係好有吉屎

达哥？

我撐佢一世

個靚妹點？俾狗捉走左？

大J真係好夠殭，支持大J

屌你老母 死黑警 專恰學生妹

班POPO亂放TG啊！
嘩食TG好辛苦啊！
陣間港島有Fans會啊
我都比狗查啊

某人:一直關注事件

個留言對大J好撚侮辱，講到要同條友比咁

好撚man

個妹妹好慘 都唔知班黑警一日玩幾多妹妹

捉細路女都有既屌你老母
雞都唔洗叫 直接係街捉個黎強奸就得

妹：我未夠15歲
狗：你話唔夠就唔夠啊？
我：下？？？？

牙屎

好撚癲咁樣兇個小妹妹
又大大聲叫15歲就返屋企啦 返唔返關佢個八婆撚事咩

持久戰鬥長命，和勇不割蓆，落核彈都唔割。

重食麥當勞？重有港豬幫襯平安保險？！

大J小心呀
香港需要你撚狗

又迫害個個人

推爆曬！

大j真係好撚勁

狗:我話我15歲得唔得啊
我:15歲可以做狗 政府請童工?

大J可唔可以放過达狗呀

應該唔係

推爆大j 垃圾笑波子

最後個妹妹有無比狗捉

黑警失去理性，好彩有大J喺度
如果唔係個細路女都唔知會點

搬左去康城住私樓

@_

唔該睇熟佢

push

以前反大J 唔知佢咁有正義感

大J好波 达狗死撚左去邊呀

一直在關注

香港第一個抗爭youtuber
本身真係麻麻地鍾意佢, 但宜幾個月完全改觀
有車有樓又有日本老婆, 其實佢無得輸

一出聲隨時供唔起

又鞭

佢真係有心 唔係抽下水
呃下like
我驚佢忍唔住做埋batman

我都研究緊點解佢可以咁寸對住D POPO
是否同YOUTUBER身份有直接關係

大J真係企得好前
達狗仲呢係屋企玩fifa

如果佢冇係行人路踩單車 真係可以全身而退
anyways好感激大丁肯出聲

完美世界M

等緊你

大丁哥哥

Respect J sir!

保重呀 成日能狗

大J 多謝你

係米對住POPO就係要咁寸先得
私文必敗？我想問6月之後有無人試過斯文KO POPO？

一定要支持,唔係無人再敢發聲!

大J哥哥真係好高汁

大J香港第一Youtuber

請關注番個小妹妹， 有冇俾狗捉番去？

達狗一直關注事件

達狗去食屎啦

唔撚夠,起碼跌到3萬就差唔多

其實佢叫班友係大欖過(好似係更新中心？)

條女被佢地搭返去....................一定出事。

好彩有大J

伍公子係咪比人恐嚇過，依家少出黎左

係

玩到無野玩告人踩單車，dllm on99

屎大都做左好多野

聽到講廣福道應該係大埔,噚日大埔好似就係拉左1個15歲女手足

佢肯take risk已經唔需要再做啲咩去證明自己

睇下我user名就知

btw 推呀

唔需要再喺大J post再講呢啲說話，甚至連「留名睇人講迖」呢類說話都唔需要打出嚟。

咪on9啦你 試問你做過d咩呀？

Hk no 1

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

你話5歲我都信啦呀sir

唔知你係呀sir定係腦殘
本身佢未出身果陣已經七八十萬訂閱
搞咁多野依家都係得85萬

如果大J夠膽出聲做護旗手
佢訂閱本身又多
大陸d job多撚到發達啦

做撚左你老豆呀？

收皮啦屌你老母我愛大J同bob叔

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

你邊位啊？佢有冇需要因為要令你撐佢而要畀狗拉？

真心respect!

返大陸買樓 仲要話好 想r人氣姐 不了

人地攞財路做賭注 係要有d決心嘅

良心

08:33 電台話會喬裝上去

其實唔明點解班狗敢拉泛民，唔敢拉大J

戴口罩係軍營外教popo防流感再問路攪到佢地hang機算唔算？

幫佢上番一百萬啦

社會總有一日會由現今年青人主導
大丁而家咁做就係投資緊未來

達狗？冇人識佢wor

大j可以學達哥 唔出聲
食住大陸水

但大j冇wo
你可以話佢博view 但仲有邊個好似佢咁？

雖然我唔睇佢啲片，但係淨係人格都已經高過其他YouTube好多班

我愛大J

最好係馴到佢地好似片（尾段）中咁乖

公眾人物又點，唔係香港人？唔可以拉？

理得你大j定中j 香港人就拉

林慧韡 = TVB
Jason = ATV

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

睇完呢條真心要follow佢
支持大J!

大j你好撚型！！！！

全港市民都要轉做YouTuber

黑警連call 台都叫示威者曱由

佢upload雪花我都會睇呀

咁就神奇喇，大陸咁忌香港居然仲有大陸JOB？
是否大陸女婿？

留案底會令人生變得更精彩？

達狗奶共

大j
個段鬧交正到 啲狗完全暴露智商

大J串撚過閪

可能唔怕留案底又係一個收服POPO既 FACTOR

達狗

呢條奶共狗做乜春？
買腸仔包返去含？

真男人 真香港人

其實個樣真係幾衰下

你出過去幾次呀冷氣軍師

條女下落如何？

同時因為表態無咗好多廣告

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？
BW唔太建議日日裝修，人地大把錢，象徵性裝修下就夠，比d空間文宣做野啦，好L辛苦！不過做都唔割！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

順便一提

catgirl 都係良心Youtuber
都有出影片支持
大家都可以訂閱佢

另外, Catgirl之前被藍絲廢老Youtuber兩公婆抹黑, 之後Bob叔少爆嗰兩公婆

黑警咁仆街

做咩姐你

大J真香港人youtuber
好過某個奶共、又係日本妹老婆果d垃圾

我聽到入面個警員講
"唔做犯法野 帶豬嘴係無事"

告票值幾錢呀

隻狗完全冇point

我博你老母咩，人地做咁樣仲要俾你係到嘈，我博你全家過唔到今晚

邊個？

叫迖狗情何以堪

垃圾p牌仔
縮返入你老母個閪喇

我係大J FANS 呀屌

仲有俾陳怡條臭閪話
條臭閪平時踩港男抬鬼佬都算
如果真係食洋腸咁個人喜好無所謂但同個支那佬一齊

你做TVB編劇㗎？

應該好多15-6歲被捉走玩 到時玩完拋下海

有冇人知個小妹妹最後點啊

已經好多單 消失左而家都找不到

齊齊叫朋友follow

推

大量五毛＝事實

好風趣？

果兩公婆完全唔明點解會有噤多人睇...

點解唔敢搞佢? 因為多人識?

救到人？

屌搞9個女仔個臭西差婆把聲乞人憎到
大家出到去見到細路比人恐嚇開電話一定要喝住佢

偶像

萬幾人follow咋。。。 完全唔入流

影完張相轉頭就除口罩啦

香港人 反抗

我好想知佢果個咩CAM黎?點解D POPO 會唔知有CAM影緊

我愛大J 真心為香港！
唔賺大陸錢respect

有睇過佢講做YouTuber可以搵幾錢果條就知佢根本唔使用呢件事博出位

真香港youtuber

大J 民主男神

最大聲個popo笑到我仆街，完全顯示無極限既下限

佢都幾堅, 你話佢拎view , 但佢真係出去呢D 地方, ,真係拍片, 真係聲援
堅

又唔見佢食大陸侏儒腸

學個曾x琪咁食lo

點解大J次次被狗逗完都可以全身而退？

上次cwb又係，班狗打上台check完之後就放人

感覺大J後台應該幾硬下

一定支持大J

到今日先發現原來我未follow大j

big J

呢條撚樣係咪比英皇解咗約？

小妹妹都恰嘅人垃圾不如

社會渣滓

達：一直關注事件

例如呢

上次撚完狗
班狗點會放過佢

佢講緊個live定佢嗰萬八訂閱?

live係好多人睇唔過入去少佢

有次Live被人report 到停左live

香港藍絲都好多

所以有咁既訂閱唔出奇

例如佢朋友[真情May姐]

我都想知點解

反觀一直關注

大J直接屌狗

迖狗:

咁你唔講sunny

我諗純粹公眾人物唔敢得罪因為feed back 一定大

班popo 啲EQ真係零分都畀多佢

班狗認得佢係拍youtube都唔出奇
佢又拍緊片又算公眾人物點都唔敢咁狼死搞鳩佢

一單還一單 佢靠高登上位再反轉豬肚係抵屌
但反送中真係出色表現

bob叔 comment add oil jason

D狗問咩名
大J: 自己睇身份證啦
POPO (真係自己睇 冇出聲)

比著普通市民...

作為居加港人，教你點打國際戰線

講緊啲狗欺善怕惡

大丁上次過三關
今次啲黑警又想玩野
開罰單🖕

其實大J叫咩名

但唔係隻隻狗都知佢係youtuber

唔通真係欺善怕惡？
我諗我做同一樣野會人間蒸發

覺得遲早d狗會進化到拉埋佢 如果臭串嘅話

好人一世平安全

你引戰狗

有錢人黎 兩個呀哥揸超跑
仲要唔止一人一架大j應該係三兄弟入面最窮果個

之前有一牌唔鐘意睇大j
但發現佢係有良心既
依家變左偶像

可能因為寸同唔知佢底細，知佢邊間報館，EG 比著係蘋果記者一早揼左佢

BTW 大陸咁忌香港 既然係香港YOUTUBER 大陸又點會好多JOB丫，
唔係親中，就係大陸收買緊佢啦，可能佢唔知有咩後果啦。
我兩年前喺大陸食個飯都俾人問我係米 港獨 啦，仲話寸寸貢上去做野喎，
我到今日都未聽過有人搞港獨呀，擦唔掂大陸鞋點去
香港出呢D事，點會唔關大陸事。

大陸L都成日跟住我話要請我打佢工啦，後來佢地果種煩L賤STYLE教育左我，
反共根本係做人既基本，因為共記根本唔容許人有良知。
自己諗啦，所有挺共所為都係埋沒良知，唔係埋沒良知就係教你做豬俾佢劏。
你係善類佢就會打壓你，更唔會出糧，亦無保障。好難明？
姐係冒認你老闆，既逼你聽話，又唔會負老闆既責任，但係又有極權去監視你，
當你一唔聽話就爆你料去兇你，好彩，果條友係犯法，佢爆料我米有機入佢囉。
大陸L根本唔知如何守法，何謂法律，所以對個司法制度恨之入骨。
你搵第二個幫手佢又自己之污名污染埋你個朵，話埋你係共記，
所以根本唔可能唔反共。完。

其他YouTube 死撚哂去邊？
Ming仔條垃圾淨係識post吃喝玩樂有撚用

香江第一youtuber

錯比喻

Atv唔好得去邊

Tvb不嬲都係屎

Tuiiii

關注中

例如屌鳩人引戰狗

係屋企食花生

送禮

關注（重度）

係啦係啦 叻啦叻啦

睇嚟班黑警好鐘意出傳票

CWB果條我有睇，根本唔係識佢，可能係因為佢寸 同 唔知佢底細。
但我都想知仲有咩其他馴狗秘訣，你係佢D粉不如問下大J點樣馴到D 狗咁乖。
YOUTUBER又點，D狗連記者都打。

大J Jable

所以咪話 新屋嶺既事 唔到你唔信

支持

珍惜大j

達狗？是誰呀？

做左啲咩呀？睇過。

subscribe

Hero

屌你死大J係咪想逼死我

出片做show送禮物囉
人地關注緊架 唔通佢好似伍公子咁捐6位數出黎 又話你聽咩
唔好再插達哥喇 廢事比佢同班盲粉話 引戰狗啦

擔心嗰位15歲小妹妹
大家下次遇到同樣事可否再多啲支援

依家即係話
你係公眾人物就會對你好啲
欺善怕惡
因為隨時你出條片就幾十萬內睇到阿 所以佢地唔敢好似對其他手足咁亂黎
明唔明?

估大J係某富豪家族d人嚟，狗隊高層都要俾3分面嗰d，何況d散仔，一call台check完背景d人嘴臉明顯變咗

屌一路睇佢條片 一路睇到嗰啲黑警全部都弱智嘅

上次可能係因為佢揸住架military嘅4 wheels，啲popo唔知佢係乜水，唔敢亂嚟

今次啲popo應該真係認得佢。中間大J問popo 點check到個電話號碼，個popo差啲爆響口。另一個蒙面popo衝上前，話大J好熟口面，分明就係認得大J。差啲爆響口個Popo意識到咩事就冇再出聲。

公眾人物一向唔會就咁捉，捉得通常已經有晒證據，好似王宗堯呢啲。因為如果捉咗唔告會好麻煩。

所以大J行事要小心啲，佢應該已經俾人mark咗，

哥達在完美世界持續關注事件中

出post關注

啲人講過好多次啦
佢未食人民幣之前唔係咁樣
以前咩新聞都講 依家就啞左咁

大J屋企應該勁有錢睇佢二哥就知

記得唔好skip廣告

大丁世界第一！

香港 no.1 YouTuber

懷仔

推撚到佢變香港100萬youtuber

香港好大？咁都睇唔到？

達哥強調過 佢唔似其他YOUTUBE要拍片話自己落現場咁扮野

有冇人知狗點樣check 到電話？聽唔清楚

你up乜撚
Youtube咁撚多大陸game廣告見唔撚到？

講真以前好憎大J, 而家

佢無樓租村屋住咋

呢排都LOOP大J D舊影片
佢去日本旅行果D幾好睇

達狗就收皮啦。希望佢快d消失。

ah 其實d黑警都唔理架啦

冇用，唔需要合理懷疑，佢口講有懷疑就可以搜你，你唔肯佢玩鳩你帶你返狗屋，再慢慢玩你幾個鐘先放你。
無謂同狗鬥氣，留返淡氣做其他野呀，係啲狗先自以爲咁係威/型

達狗靠14運動上位嫁 而家就食左屎

大埔

佢唔買啫, 本身屋企又有錢
youtuber身份起碼搵15萬一個月
仲未計佢老婆

其實我覺得今時今日
佢地照拉都冇問題
有咩好驚

我都想問你噏乜L。
我直接D講，咁米姐係親中愛國囉。
咁馴狗秘訣係米親中先？似似地

未夠20歲？瞓醒未

花式撚狗

咁都有機會既，姐係PK POPO都唔敢亂辣人喇播。
但係我上次坐住BENZ照俾 POPO狂小。
唔通BENZ太CHEAP？

有無人聽到14秒左右班黑警對講機話“收到消息有班曱甴行緊過去”？
有無得煲大佢？

香港警察 社會垃圾

光頭都有好
大家唔好再歧視光頭佬

撚狗咁撚

推！

大埔人

真係越黎越擔心大J安全

大J啲片真心好撚悶
想問下background play 得唔得？

驚清算時自己中招

我阿爸都睇佢

個妹妹之後點？

佢以前幾仆街都好， 算啦， 今次呢場運動 我原諒左佢

最後繼續喺行人路踩車果下型到

達狗表示關注中

睇完先至會扣分

多謝Jason🙏🏻
我擔心小妹妹的家人係藍絲 希望佢唔會被家人責怪 多謝小妹妹 你好勇敢 做得好好🙏🏻

訂閱咗未呀

你咪撚睇啦 屌你老母

想知個妹妹點

好仆街成日要人開電話
見人唔解鎖就要人打電話俾父母
唔做就兇佢跟佢返差館

由佢叫人上街個日 就訂閱返

仲提佢？

唔撚睇咪唔撚睇，洗唔洗屌人老母
入完新屋嶺傻撚咗？

光頭J

做member啦

真youtuber 欣賞

覺唔覺你生存係一種浪費
有無考慮過自殺？

睇片應該大埔

好似最尾放左

應該寶鄉橋

我傻撚左？ 係既我屌多你老母一次都得

大丁撚狗 推！

推推推
有頭髮。都想做大J

dai J ho ball

買咗日本樓

Respect 大J

佢買樓唔難
佢唔會係香港退休所以唔需要好似我地咁

大j同懷仔都係屬於香港既YouTuber

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好似未買喎
佢之前有段日本樓片係介紹ONLY

原本都係差唔多10萬鬆

真，黑警玩鳩你有千百個理由（有理+無理）。與其係咁不如先避其鋒避免受傷，留返條命同佢慢慢玩…玩到佢死為止。

好撚勇

佢東京有間apartment
另外老婆鄉下果邊再起間別墅 佢連拜神儀式都做埋 即係買咗地 動咗土

達哥今次好波

師兄可唔可以講多D達哥點靠14年上位?
我唔多了解，淨係成日聽人講

師兄想問下佢未食人民幣前後係點?
有無例子?

咪撚野入完新屋嶺傻撚咗啊？屌你老母 侮辱緊班義士？呢條友block得

Lm

黑社會

其實以前反係反佢d打機片

啲人反佢係佢借高登上位
之後屌返高登仔係loser呀

721831

唔通達哥企過係前線俾人拉又要上黎交代咩
費事拎光環姐

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

大大力啜大J

我鍾意mai-san個fd kei, 好正

大J正面挑戰班狗，rock哥721元朗俾黑社會打，達哥持續關注中………………

大J係我師傅

大J 真香港人，至少一定要睇晒佢D片支持佢!

咪傻啦，佢買樓唔難你都講得出，睇黎你真係無追開大J

你知唔知佢連黃埔都租唔起，真係有錢就住好d啦洗鬼住村屋，真係貪佢空氣清新咩

大J好波
而家人人出街真係要帶定部gopro
好似車cam咁呀屌

日本樓咁平懷仔果d先叫上岸中產嘛。

達狗就收皮啦好嗎

轉個頭又上返單車

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

好驚大J俾人擺上起底網

屌，你想迫 _ 狗迫到幾時

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

殺光光

煲咩大
一早已經大撚把證據啦

X

未subscribe 個啲快啲同我subscribe

我都開始覺得日本皇軍係被動
一定係D支那人拎地拖出街
人地先出槍出刀

bob 叔+ 大J

LOL 中共真係周圍犯眾憎

有知名度既人出聲真係好重要 可惜...

SRY電兢咩事唔係好知 有無拎

中共FRIEND TERRORISM好耐
痴孖根

咁又唔係咁講，有車怕咩住遠D

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

佢架車搬左之後先買，唔係咩？

火箭隊單野真係突破口黎

所以係一個好機會做低佢

我都係睇po先知，暴雪單野

[BLIZZARD事件]大陸L疑似逼電兢主辦干預言論自由 選手禁賽
大陸L無孔不入！

大J以前反轉豬肚就係屎 又過橋抽板
點知依家患難見真情
睇翻某條仆街 以前就扮貼地
依家為咗搵銀出賣香港人
大家真係要記住邊個係好人 邊個係仆街

咁個女仔呢？
最後點?

有講個女仔最後點咩？

佢本身有錢仔，自然可以選擇去追求金錢以外嘅理念

想知
有無人可以解答到我

我想知大j條片個女仔
最後點?

收皮啦幫條契弟做打手

咁即係代表左咩？
你指佢因為咁先上到位？
即係佢本第得1000幾睇
講完就變幾千人？

佢有錢d 定bob 叔有錢d?

我罰自己今晚閂ads block睇翻大J 6月出的片

屌，個個剩係讚大j，連佢都叫我地fc有無被捉，成班

如果大j做到咁 都要俾人挑剔嘅話
唔好怪冇咩知名人士撐我地

咪撚再提個垃圾達啦
見到都反胃

大j 好波

收到風係cia啲人黎

#Kill#

男人老狗留到咁長髮有少少嘔心

你老母個賤閪比我屌完縮鳩哂呀狗種

有無人知個小妹妹最後點?

屌你地一個二個咪L討論啦。幫下手揾個女仔資料

好型抵佢娶到日本妹

大丁好撚勇

佢咁出名
之後會唔會成日比黑警搞

😂😂😂😂😂😂

多一個出聲 愈多人知 班垃圾狗就唔會咁亂黎
咁最終個小妹妹點樣

有無人知個妹妹點呀

為左奶共做左好多野？

個女仔點 佢好似好聽話開左手機

大j一直走在最前線

撚狗！
笑波子點解仲會多subscribers 過佢
大家快d訂閱大J，全力幫佢推撚狗片！

你知唔知佢架車值幾錢
邊有可能租唔起黃埔

成百萬followers 仲要主攻年輕一輩
一條片都可以好有影響力，勁撚過4點鐘d垃圾記者會
今次班黑警突然醒目左，態度變撚晒...

仲講佢做咩唔講都唔記得佢已經

再睇下其他吃喝玩樂YouTubers

好顛 自己街坊都唔敢企咁前

我認同大j 比人mark左
起哂底

次次見到D差佬係到恰細路真係痴撚線
行行下街比人屈非法集結 香港係咪去到咁撚ON9既地步?
宵禁呀?想宵禁又唔敢宵禁 我屌你老母
次次見親呢D含家產濫權濫到咁我真係好撚火滾 點解無野制裁到佢地

好撚嬲, 殺殺殺殺殺殺殺

個靚妹算幾大膽，如果我細個咁樣比狗兇應該嚇到喊晒口

狗：做咩職業
大丁：media
狗：

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

下次見到學生哥被查
行過講句 :你佢地都咁查? 返去叫daddy炒晒佢地啦，等黑狗慢慢諗

仲有一樣，呢次大J影住佢地咁耐，佢地唔知係咪見晒樣都會驚咖

越出名越安全
至少唔會被自殺

痴撚線 路過都唔撚得
淨係恰小朋友

成班廢物落地獄啦 屌你老母

大J好波

廢物毅進仔真係好撚柒 蒙哂面周街恐嚇人
一定係細個太柒俾人笑得多依家心理變態

大J哥哥

個女仔宜家點？

有隻狗好好聲氣: 先生好熟口面喎你

佢live講話佢都唔明點解冇比人拉

個女仔點啊

仆街警閪，蝦靚妹，痴撚線！

乜撚事，死警閪，鬼唔望佢一起身，個閪比紅毛泥封撚左，成世個閪無人屌！

冇人講既

當晚放咗 今日有返學

撚狗黎講 大j真係可以出教學片

想知佢點偷拍 d狗完全無發現咁

我都係之前睇過個post
話佢之前係咩都會講因為佢玩fifa果陣係會講下時事講下新聞
又話應承過睇佢果d兄弟唔會為左錢宜改變
但反送中開始果陣咁大單
佢好似避嫌提都冇乜提過呢d新聞

咁既一係要有人睇住，一係你自己出名先易
要佢心理上驚你先得

你講佢捐左8成收入呀？

ATV/大J：
內斂 曲高和寡 啟發思考
衝突/爭論（龍門陣 把酒當歌）
挑戰自我（百萬富翁）

TVB/林慧韡：
浮誇 喜氣洋洋 說教愚眾
和諧/鼓掌（勁歌金曲 歡樂今宵）
滅他人聲（一筆勾銷）

出名POPO唔打，第日爛仔一樣登門
心理-。- 姐係兇佢？兇佢會俾人當MK
死POPO會繼續爛仔上身
有人睇住應該無咩用，記者LIVE緊照揼-。-
班POPO堅SHORT

又係呢句咩唔出面係唔想拎光環嘅垃圾言論啊

問係background play得唔得都咁撚激動
唔怪得俾狗撚兩撚就沉唔住氣俾人拉鳩哂

屌我初中個時比狗撚 又係話我行人路踩車
撚到我上庭罰左幾舊
我朋友做運動冇帶身分證撚埋佢返狗屋
仆街狗係恰細路

個細路女點

成班黑社會

佢真係走得好前

二手你有無追開架

真心服大j 對唔住大j以前笑9你
有人話佢博view,其實佢唔出聲 佢做大陸game play 片d 錢易搵好多，佢呢個級數幾雞野一條片，
你估一蚊一view咩屌你用下腦啦，
Btw達狗收皮 去抖音搵食啦睇錯你呀仆街

佢部車有係網上放盤
你查下佢部車幾錢

懷仔去一次旅行都無左
建議多d睇大J，就知佢唔係有錢。我欣賞佢無乜錢，連中產都稱唔上，但係咁有heart為香港做事

好人好事

大J無錢？上次佢條片咪講過youtuber收入，佢呢個followers 既數量計埋廣告大約30萬一個月

睇黎我同你有錢既定義唔同

懷仔就真係中產喇，有私人飛機坐

懷仔其實已經係天龍人級數啦，琴晚live無啦啦自爆有幾億身家
但樓上吹到大J窮到黃埔都租唔起就

仲有呢個人嘅咩

事實係租唔起，大J租黃埔果陣係兩年前，佢邊有宜家咁多subs。而且佢架車都係碎料黎，佢份人工分分鐘少過笑波子果d垃圾Youtuber

你應該問，仲有呢隻狗咩？

POPO段片最後啲反應好怪

佢條片好有潛力

幫佢整字幕再大大力推

好撚愛大J

買唔到樓係因為過唔到入息，好少銀行會批youtuber入息，所以大多數都係靠另一半個名

2019 香港第一Youtuber

who?

印象中大j以前唔係讀國際學校咩？

咁吖係，YouTuber無穩定收入，唔知洗唔洗交稅添

當然唔係凶佢，對真狗要點做你就點做就岩
心理係佢要怕你，情況好似大J咁，佢地怕大J因為覺得整到大J好易出事
記者影住只要你唔驚，正常應對，用道理去打擊POPO就自然可以擊退

巴打你係真係蠢唔係扮

cls

夠12歲之後都可以自己出街啦
啲警察戇撚鳩㗎？打你老母啊臭閪

我覺得大J之所以咁做係因為佢對自己香港人嘅身份大過一切
身份認同感係一樣好高價值既野
呢啲野係比幾多錢都買唔到同培養唔到
絕對可以用patriotic 黎形容
所以佢非常值得尊重

佢成日都關注，真兄弟一定會明
大家無得收禮物係咁上下啦

拉

爐石聰哥為左聲援香港比人封殺都義無反顧
仲幫國際整左粒核彈
條垃圾有哂幾條後路就聲都唔敢出一粒
讀咁多陶淵明屈原魯迅 但連佢哋嘅一成文人風骨學唔到

大j post 就咪再提及x哥
睇到個名都憎
唔撚提得唔得？
俾啲骨氣

是否大陸女婿？
你係大陸狗？

WTF 咁我遇上果D實係有人十卜既克警
你知唔知我見到佢班POPO咁易駛走真O爆咀，雖然抄左牌
佢果班雖是克警，但該係無後台既克警

*上年已有人叫克警＋流氓砌我生豬肉

我唔係喎，不過你可能係

仲有呀，我俾五毛圍緊，你係米其中一個？

請大家多啲支持依個時勢
仲敢作敢言敢反抗
既 youtubers

自推下先，D五看唔敢推呢個REPLY

FC？

佢係好識用錢，唔係好有錢！
佢本身屋企就有錢

佢係唔夠住，唔係唔夠錢！
依家間村屋都係差唔多價錢，同樣嘅租金有更大間屋，又有天台，又有車位比佢買架！！
佢係youtube 講過啦！！

本身佢有家底好似

大J狂推

我以我以前嘲笑過大j撐過達狗為恥
呢一世我只對大j一心一意

blocked

二手都差不多40萬
係你無追開定係我？

狗屎垃圾黑警
正義娶堅揪大J

佢應該係有申請到
佢段片都對狗講係media

佢早排去埋港大做speech都唔錯啦
香港有幾多個youtuber係有人請去high table dinner講個speech

先生你好熟口面wor,叫咩名

期望答案：大J

大J:自己睇身份證啦！

癲狗亂咬人

40萬買架車都叫有錢

香港咁多大屋，一定要住村？又唔見懷仔住村？

真係好好笑

村屋拍車唔洗錢呀嗎，佢有講過市區養車唔化算，停車場要比咁多錢！！所以佢係好識理財

啱啊。佢真係好識理財，節儉係美德。但佢絕對唔係上面班偽fans咁吹到好有錢。

上面條友都鳩鳩地。

大j出身應該都係中產人士出身
讀國際學校
生活冇壓力, 有幾部靚車, 住村屋, 雖然係租
阿哥揸跑車, 靚樓
但香港有幾多個有錢人會放下身段出黎抗爭
真心佩服佢

😂😂😂😂

又一個無睇開既出黎9up你知唔知霉果陣窮到仆街，租鰂魚埇個房仔住

我欣賞佢無錢都可以咁有骨氣，唔好亂咁幫人作故事ok？

大j 為左香港真係無左好多生意
大家真係好好支持下佢

香港人就要撐

係！佢絕對唔係好有錢個幫youtube ,下面個個阿him都可以做同居，試諗下富貴得係邊！！

依兩個月佢仲為左支持香港人，無左好多Job!!
所以佢絕對值得我地支持同珍惜